★unbam人士普遍患有 斯德哥爾摩症候群

斯德哥爾摩症候群（英語：Stockholm syndrome；瑞典語：Stockholmssyndromet）又稱為人質情結、人質症候群，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結。這些情感被認為是不理性的、濫用同理心

你講得岩
所以我自從Bam過一次之後

你唔係過返去咩

無意欲返去，我連佢有無unbam我既好奇心都無

我冇患上

但巨乳就十分嚴重

你冇患係咪因爲你仲未比早洩unbam炸

一個bam足十年

一個從未bam過

你懂選擇的

未比人bam過

me從未被bam過

don't cheat

U hack my ac

never bam by Joe9 or lin9

老腦係舊登開個post屌鳩牙糟囉

G持

不了，又要等十年，個AC留為紀念算

叫緊牙祖bam u

渣ga

bam u first

u are 2 5

老貓拎啲志氣出黎威下okay?

兩件一齊bam

收皮啦腦魔 呢度撚有中學雞識你咩

呢邊講A嗰邊就講B

中年危機就睇心理醫生啦

四張嘢啦仲淨係係度泡論壇

原來係中坑

即係而家呢個係假腦魔

被踢爆了

法國好多人唔知你呢條廢老係腦魔

咁仲好，唔想做腦魔好耐

反正大把人延續腦魔精神

我係石丸，want kill u
因為你J游b too much

毒

下次買股票前通知聲ok? Buy your對家

出面成堆腦魔

腦魔精神=膠，痴漢

游b is watching U

Want gif version

上forum最緊要帶起精神，潮流

j游b&牙中精神

等你帶起j鼻孔潮流

又扮公仔又出公仔賺錢

日本最近立左好多 法例，AV唔敢再創新，就快亡國

網絡癡漢硬膠唔係咩嘢新嘢

我行善，讓大家賺錢，第世肯定唔會投胎成支那人

yes

其實巨乳係原創，好多抄佢

蓋老母及其分身作惡多端，下世必成支那人

依家d人上forum當左上fb咁，好重視網上既identity